（有圖）今晚將軍澳一定會重狗

#坑口 #明德
1533 將軍澳區已經有好多狗車下面standby啦

#寶林
1533 黨鐵外重狗車

地區tg料

其他區手足自己be water決定行動但我唔建議入將軍澳，一黎好易被困，二黎其他地方就會無乜甲甴

推 要留意小心七人車

麻煩所有將軍澳人注意
今晚小心！

1823

不要送頭 , 大家小心

千奇唔好打爛曬啲車啊

果到可以泊車？

去擺花唔撚比啊 再射tg囉笨
已經同同事講好放工去悼念

小心

想有所行動嘅區外手足就要更小心

政府軍有咩唔做到要你批准

咁早泊響度
埋去影低車牌啦

去都唔好久留
gear留比將軍澳人

隧道+港鐵一封

拉我咪拉我
依家死人係事實,
拜祭都唔撚得呀警曱甴
犯咩法呀?

有無人相機夠強
可以影哂堆狗車號碼

幾架狗車咋嘛

冇人會 「送頭」
事實係佢地尻拉
如果出去=「送頭」
咁你安坐定中 民主即將降臨

想做嘢嘅手足就要小心

香港魔警 殺人填命
沙士毒氣 推人落樓

叫咖啡仔做野啦

tko街坊今晚請預備

咖啡仔都係under警務處架

等其他區開花 引開將軍澳班狗過去

維持你老母治安黑警

敵強即屈,借花敬佛,多車就塞車

夠膽埋嚟咪開佢波

同埋密斗，gogovan

小心又好似上次屯門咁

唔襯而家未佈陣就燒車
仲等幾時？

即係點

吉車胎！淋油！畫花架車！等其他人知係狗車

拜死人射tg 好呀

黃大仙擊西

怕危險應該入科大
果到都有靜坐

將軍澳班曱甴可以ot 一世

將你老母軍澳
今晚開花啊
今晚嬲到仆街 咁都唔上街 香港人收皮啦

上次點

推

其他地方就會無乜甲甴
千祈唔好開花阿

係咪死撚左人黑警都搞事

我諗得支為p30pro可以

屯門大興被圍捕
咁都唔記得

將軍澳重狗應該點做？
去隔離區玩

大家最緊要小心啲

攻其不備先係重點
唔通又等今晚大家埋哂位先黎等狗推進殺人？
突擊突擊突擊

我就係咁嘅意思

Push

如果報完唔做野咪FC到係真狗車lor

空投師

唔駛圈 根本全部都係 唔係都比佢趕走晒

咁重狗，不了。去冇狗嘅地方行街先

附近有咩樓 pw 係咩

有錢人唔船p了, 窮撚請入。

買定支老抽今晚炒餸

將軍澳宣送花不宣開花

推上去

推啊

炒餸要埋油炒架喎

老抽 啤酒 開p用架喎

咁狗車，消防車，救護車的確可以唔洗守交通規則

push

估計唔會搞人拜祭
但佢地會捕做野既手足
再玩分化

轉地方玩捉迷藏啦
剩係走去出口術𨳒狗無著數

推......

pish

今晚訓覺
明早開工

擺明唔撚比，所以，
請小心自身安全。

千祈唔好唔小心響d私家狗車附近倒瀉紅油

將軍澳今晚睇黎都唔洗訓
快D去百佳入定雀巢咖啡

愈多人 愈安全

我驚你未影得切
樓上既街坊已經唔比你影

狗屋唔知會唔好唔夠狗力呢

影底去 玩具車做記號

冇車就返唔到狗屋 街坊可以包圍班甲由

tko街坊好難唔出現無tko

班狗唔知tko咩兵種最多？

咪撚搞啦今晚返唔撚到屋…

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

為左周同學 我照入 無得退喇

不被捕 平安回家

成全佢地，全部車放GPS追蹤器

入乜TKO，自己搞自己區

推，手足們小心

將軍澳空降師呢？？

如果有硬幣係身嘅時候要收好d
係車身行過嘅時候hi花就唔好

十八區開呀，自己落自己果區啦
冇車冇地鐵揾鬼收留你

真係仆街 害撚死周同學仲好撚意思重防

7人車要小心 好多便衣狗

大家留係自己區開花
將軍澳真係孤島黎

[休息撚]做人要搵籍口休息好容易

照去

將軍澳區火之魔法係時候出動！
對準警狗

既然果度多曱甴車，可以去油塘曱甴屋果度哀悼

各區分散下狗力呀

幾時開花都得

黎到今日 五個人 香港人根本唔會退

今晚睇路 手足珍重

敵進我退，be water, 留力長命戰 !

7人車 貨van
不尋常出現喺當眼位置
9成係

啱啱喺將軍澳見到一架直升機巡

5分鐘前 景林村對面有3架9車同2架貨van

係時候轉去機場接機錫春袋

將軍澳周圍都駐重狗 區外巴打唔好入嚟夜咗走唔到 唔好執著悼念/ 開花位置
留返自己區please

屋苑範圍
千祈唔好出空降師

佢預左你覆桌

調虎離山
重兵乜go

咁重佈防，應該用咗好多大陸警，18區正常應該唔夠人手，各位小心！

外區手足唔建議入，住左20幾年將軍澳，尚德個位雖然多小路，但前提係你要熟路。如果唔係好容易俾狗包

tui

其他區做野

小心貨櫃車
小心貨櫃車
小心貨櫃車

先幫佢架車補油

be water, 唔好限死自己場地, 必要時轉場

有無人知今晚幾點？

阿媽係女人

應該8:00

大家今晚小心，要平安回家

預左啦 狗根本要全死

11月啦大哥

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

區內手足做好了
區外手足入去實在難走

香港可以殺人？

實重狗既

但我地講好左香港人 報仇

飲品組出動

又會死人…

------------------------------

如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

Tui

推！

通常班狗都係用新車牌，例如V,U字頭既白色7人仔同日本車，將軍澳友小心